97巴絲吹水台(13)

我又開定先

Lm定先

舊人留名

Hi Lm

繼續傾
你話我？？

蟹腳?

我冇follow你地，只係搵到姐

仆街飲完咖啡眼訓…

周圍行下郁下促進血液循環

狗沖緊翻學校考試

加油！

個個都就考完，我岩岩先交晒paper 上晒堂

sosad

仲有兩科未考 exam period 好長

我16考到26表示

個個去玩我就自己on99溫書

me too
廿號先完

19號完

17號完,永遠臨急抱佛腳

瞓返個靚覺先溫啦

咦，你地10幾號先考完？我考完喎

我屌晒你地
我26號先考完呀

突然唔想玩個比賽
好難

成日訓到隻豬咁起身個頭勁亂

做咗咁多功課先放棄？
玩埋落去啦

諗到影唔到
唔識用Photoshop light room

痴線沙田一滴雨都冇 我以為自己去左第二個時空

今日有雨落咩？
港島一滴都無

我整係知空氣好差

好焗

岩岩落完

考到十六 仲有兩科考
屌岩岩果科炒撚左啦屌

我有時間都打機唔訓覺

係一個好時候去掌握一樣新既技術

我正式宣佈
我終於完sem了!

歡迎加入完sem 行例

你地班人渣

仆街啦

lmlm

完sem可恥

係鬼

母親節先完
仲要考Commu
勁多嘢溫

我係粉嶺擔遮都濕晒

18先完ar

我26 26 26 26呀

岩岩食左譚仔慶祝完sem

我第一眼以為你講自己三圍係
26 26 26

水桶咩

如果真係都幾瘦

尋日曬完自己完sem之後今日就開始黑仔了

請講

今日泳池有細路瀨屎 仲要痾得勁激烈

Commu is 垃圾
sem 1讀左拎b+

B+已經好好！
我都求B+咋！
邊個教 我好鍾意教commu個lecturer

咁你點

撞正上堂時間 同返人唔洗上堂
啲家長仲問返我轉頭點解唔早啲通知
哇屌我一定係知有人會瀨屎啦
聽完個教練形容有幾震撼之後 我覺得係到教水既教練真係好犀利

好慘

劉明

今日完sem lu

我都係17號完

無人

hi

人

你地做緊乜

你個名
有女算甚麼毒撚

打算訓
Early sleep and early wake up body good

出緊email招member

新人留名
已完sem

番工睇唔到達哥 而家重播番

睇緊有冇荀工

有冇97 5月中生日既巴絲

八月尾

6月尾

12月尾

新人留名

willfred
你Kimberly?

可能巴上水了

咩member

有時記得介紹

七月中

8月頭

我依排日日上網睇
好想要啲50up/hr嘅工
係咪我太高要求

係呀

狗會岩仔

10月尾

12 月中

其實why not,
不過提你如果真係咁做記得定期驗身

晨早溜溜又去咗自修室

+1 你邊區?

今日去簽約

真係戒到咩 叫咗都唔知啫

簽咩

邊區

9月

Kimberly 好正
唔講以為佢係學生

office

有原則係好架 巴打我支持你呀

睇完你地啲留言之後諗起之前我學校有個女仔差唔多同個個男仔都搞過曬 最後真係比人搞大左個肚
落左之後就轉左校了
嗯 即係我明白女仔都有需要
但係點解要做公廁呢

其實有啲人係享受
我地眼中佢係個公廁，佢眼中啲仔對佢黎講同假鳩無咩分別
想要咪叫件黎，唔想就叫佢走
我好認真咁同佢研究過 同埋有啲人價值觀係扭曲左，你無辦法用正常人嘅諗法去解讀

諗起拎個西當八達通嘟
之前都有睇過啲post 講個女仔如果俾人強姦過，會搵好多男人扑野黎淡化果一次既記憶
不過我覺得佢享受俾男人需要同埋大大力扑佢既感覺掛

其實淡化唔到
我男朋友有次同佢個frd(另一個frd )行街，見返當年老強佢條友
個女仔係即時崩潰左
就算佢已經生左個仔

驗左身，無性病嘅前提下我ok

戒丁啦 縱慾唔好

做乜鳩無端端戒乜丁

好搞笑，好似搭錯線

其實報警都無用，你諗下咁多年後見到已經成個人崩潰
我諗佢連件事都講唔到
加埋隔左十幾年，肯定俾人chok 散

戒色呀 成個人會正氣左

矮妹巴咁靚仔都要叫雞...

女人要正氣黎托咩

乜撚野啊我未叫過雞啊屌你

同埋我邊到靚仔

男人咸濕係好撚正路

有圖有真相

I mean估唔到你有咁既諗法

柒頭一個 毒撚樣

今日好熱

SORRY講拍拖我都係出番去先

做乜啊，講下其他野囉

熱到仆街又焗

哪有女 莫講話破處啦

拿無女都破得嘅

呢兩日都係咁

連女仔嘅手都冇掂過

去play group 拖啲妹妹

me2

搭唔到線

你自己開個新話題未得

這些機會

講啦講啦

有無咁黑呀

殊!!!!

Agger

頂你
肥矮毒柒不在話下啦
同埋身邊冇乜異性 返工返學都係

hide mode 一用慣左真係翻唔到轉頭

你地係咪講緊有教eas個Kimberly

廢青生活就係可以一點起身
施施然食d野
然後睇達哥玩outlast

幾好J

呢個唔係重點

圖呢

就sembreak唔知搵咩pt好

想搵PARTY ROOM

夠hea

無圖無計傾！

邪留丸絲快啲放圖上黎

好幸福
利申返緊工，返完就返屋企溫書

廢青生活過咗三日已經頂唔順
好悶

我諗我要訓返幾日幾夜先夠皮

就快畢業 讀緊垃圾ive hd d 垃圾科
睇唔透我既將來

廢青生活點會悶架

有冇人好享受訓教時發夢個種感覺？
好似經歷緊啲無可能會發生嘅野
當然 夢有甜亦有苦

琴日先發完個甜夢
成日都期待住真實會發生返

你講我聽自己一個有咩做

大家97係咪已經year 2😢

有試過發夢係到笑
跟住我家姐同我講佢朝早黎搞醒我個陣見到我訓緊教係到傻笑

我有兩三個fd係ive year1
次次出黎聚都比人笑

不過最怕發d 春夢 之後做d 咸濕動作比人見到

Yr1
Retake dse 既

Lm

訓覺 又可以做下運動，練下字，睇下書

我成日發夢都唔記得發左啲乜
但係知發左夢，通常都訓得好差

Year 2 quit左u既求工介紹

我諗訓緊教應該唔會咁大動作掛

點解quit

入境處
去ngo賣旗

好似無訓過咁

158 體重應該五十尾
同佢冇乜野講

不 中學留左一件

讀讀下越黎越灰 gpa又長期低空飛過

義工？

好多政府部門請暑期工

Exact7ly

同我差唔多

中學個陣如果朝早發完夢訓醒會發脾氣同好炆

以前讀中學壓力好大 成日夢到自己搭𨋢 架𨋢會上到千幾萬幾樓然後又勁快咁衝返落負百幾層咁
有冇人明我講乜 淨係記得次次一醒就會成頭汗

其實普遍女仔身高係咪都155-165左右

一般都係

我明呀，好重離心力果隻

因為根本訓唔夠

試過
個排真係成日發夢自己跳樓 高處跌落去 好重離心力超驚

係，係感受到離心力
成日一到考試測驗既時候就會發依個夢

有無搵過解夢黎睇 係點解

離心力又死唔去要繼續發夢先係最恐怖

可能估到你讀邊間

我都想減 望返自己以前啲相就想跳樓

痴撚線咩咁都估到架?

我其實瘦左一截 以前有抑鬱搞到脹左好多
但係減極都返唔到去未有抑鬱次前咁瘦

其實都係 男朋友好中意帶我食好西

Kimberly喺校網張相都唔靚

緊係放ig啲相啦
校網張相係落妝樣黎

你都有follow
唔放呀
好衰囉放佢ig啲相

放低佢ig

你係咪近排係佢啲相出現過

唔想同你相認

Private㗎

聰明嘅我
你淨係講我聽你幾高同有冇帶眼鏡就夠

係咪食藥跟住脹左

同區嘛 不過都可能估錯架

係 本身我係過輕果種人黎
而家肥到電單車咁

上火隔離

中啦 又留班又chur

甲?

遲一兩年都正常
我non-jup都要year 2讀起

好多cc同學
溫哂書未?

Arsenal FC‏ @Arsenal
💯 @premierleague games for #ElNinoMaravilla...

...and not a bad record either 🔥

屌
又po錯

山狗都走啦

🙈🙈🙈我有時好驚俾人覺得老所以唔會講年齡比同學知

都係差一兩年姐

我有同學90

我覺得呢
如果可以 真係唔好亂咁同人發生關係
由其女仔唔想嘅話
就算係非禮 都已經好陰影
唔係個個都overcome到
都唔係你地睇幾套警訊 同佢地傾下計會明

如果你地身邊有朋友同你講
佢平時幾玩得 你都唔好唔信佢
聽佢講 陪佢一齊過

你之前有冇入97個tg谷

呢啲野我寧願做傻仔俾佢呃鳩都信佢
因為唔信真係二次傷害黎

有...quit左
其實好似認得你

依度曾經係97hkcc巴絲吹水台

你唔會知我係邊個㗎啦
冇大頭相

其實只不過係10個po前嘅事

我啱啱仲想問你係邊個
原來係熊峰巴

從來呢啲都好認真，佢講乜我就信乜

睇嚟我改名係錯嘅決定

應該係啦

點解你成日改名

97藍c留名 今日考完一科 精力已盡

因為靈感來了

溝女

讀咩嫁你

大合照

一睇叫山p已經估到係佢

陰公

莫非你都有讀2019

連登小神探 - 可能性之獸

好不安

冷靜啲
你睇吓佢po過啲咩咪知點解我搵到你

應該咁講 搵到張大合照

我以為你有讀添

就老母節大家有冇兩手準備
留名學嘢

我有俾佢教過eas

冇 嗰日先考完試
諗住考完試送啲手作仔

用老豆錢請佢食番餐好嘰

最簡單就係送花

康乃馨10蚊支
曾經試過

送過半打玫瑰

幾錢？好平？

15蚊支囉，果陣中學有活動買，佢收到勁開心話好多年無收過花

全盛時期，hkcc可以有幾多人讀
去到邊都見到自己同學

呢一生人暫時淨係買過兩次花
一次係上年母親節送俾阿媽
另一次係去ball個陣送俾個女仔 成$100支

父親節再用老母錢請老豆食

條女最後敤

當然
瘋熊疤有d慧根

唔講唔知熊峰巴嚟

連登廣告係HKCC

痴撚線 點解泳池會咁撚熱

然而我係入面既垃圾

話說岩岩執野執返隻上個sem係學校執到嘅usb
本身想拎去訊問處到放低 不過應該自己無咗回事就拎咗返屋企到岩岩見到先醒返起
問題黎啦
雖然隻USB有好多功課係入面 有埋佢個名 但我應該點俾返本人

開po等人認領
或者frd搭frd問下識唔識事主
但咁耐先交出嚟一定比人屌

我都有咁諗過
btw我搵到佢本人fb(好似係)

擺上Secret

最成功既學店

男定女

差唔多有9成升學率(自稱)，個個都濕晒la

女

打飛機學店

包埋速大

可能巴係時候上啦

【新手】【純愛】【推理】
我啱啱執返上個sem遺留嘅usb

我交俾你幫我
女同女易傾啲

而家係排斥我姐

我都唔係cc的

扮咩怕醜

咩programme架
社科就召喚邪留丸絲啦

真係眼訓到我 呆撚左。。。。

咩programme㗎 可能我識

邪留丸係咪spa?

btw,想有青春
咪撚讀hkcc

唔是呀

想有u life 咪撚讀樹仁

讀asso冇青春

入得隔離果間差極有限既

我讀樹仁嘅朋友仔成日都咁講
讀完一年 有啲quit咗去讀asso

好多都係，retake 嘅有，走嘅有
上年我個系都走左十個左右

聽聞嗰間英文好勁

健康都冇埋

當年係好彩碌入去
因為同我同屆嗰啲全部都好撚屈機 除左我

有無諗過入錯中學

當年小學好似都係得幾個入到

我有小學同學入到去屈g
讀埋醫科 開埋社企

入下黎先 忙exam

個人變得更毒
自己學校想識fd都有難度

入到去好似生生性性正正常常 半隻腳入u咁

連登仔個個咁勁
我band 3仔

有呀 中一開始諗轉校諗左七年
結果都係係到墊屍底墊左七年

仲要上埋tedtalk…

我asso同學講呢兩間野班人係成班讀書撚

完sem了

不要說了

黑仔王個間就係

成班入撚哂hku都好撚顛

補習識左個讀個間既
放榜見到佢 佢同我講
：炒左呀屌 得22分搏入bu算

我都想要22分呀

我得廿分，要讀hkcc

鄧顯dse成績好撚顛
core 3成以上拎5

我都係得廿分

。。。。。我得17

個個讀書都咁勁
我又冇乜fd 讀書又廢到爆

還有我嘛

讀書廢here CGPA 1.xx

我都係
中同中我讀書叫勁
佢地好多去讀fund dip or台灣

溫咗幾多

asso gpa得3.28

我大學都入唔到 hd已經唔係幾讀得成 上個sem gpa低到爆

既然讀書都唔係我地專長，不如擺心機去自己興趣度

可惜專長搵唔到錢，社會就係咁

咩專長

禮拜六考,未溫,notes都未搵

其實都唔係咩專長，只係少少嘅興趣夢想，但我好清楚我向夢想發展根本死路一條

我都未溫

講嚟聽下？

唔開心 煲開套劇原來就快結局

可惜 故事劇情留下怨恨

巴打 你還好嗎

結束就係新既開始

無野啊我鳩唱

Sor

算啦知黎都冇咩用

唔係叫春
不過暑假無女傾吓計出吓街真係有啲悶
各位巴打同唔同意

慣了

今日要溫書
下星期考chem

早晨

我今日都要寫文

上星期交哂
咪去到今星期謝哂

Hi

早晨清

清讀咩架

好後悔更新，睇唔到邊啲係隱藏內容:0)

登出左你未知邊d係隱藏內容

金光票務個垃圾server一次係咪比10個人買,F5左半粒鐘都入唔到

咁我咪唔會用隱藏內容覆人同爆左人地啲野有咩分別

過大海做乜又未夠廿二
爸爸唔好唔要我

死啦點解而家啲小朋友學野咁快

點解咁講

睇show咋，不過卡左成粒鐘都入唔到

頭先同家姐傾計 唔知點解我講左句痴線
個bb好興奮咁大嗌「痴線！！！！」

成個場面我笑左
有畫面個細佬舉起雙手大叫痴線係到笑
Btw 係bb 面前唔好講咁多粗口

好耐無聽過既城戰會戰勝歸來
雖然唔知呢到有無政治撚不過真你好難得有首歌係keep 住有人聽

同場加即映

諗起FF8入面個bb

頂

咁快講暑假
到時都係上連登過活

救命 湊半日細路辛苦過返一日工。。。

呢個細路好搶戲

今日又考完一科 考完想喊
A range 無希望 連b range有無都係問題

唔好諗咁多啦
專心下一科

訓醒又無咗半日

溫咗冇耐已經想訓
死性不改

其實我都未考完試
考埋禮拜二個科就瘋狂通頂

你唔係平時都通開頂架咩

sosci

唔通你話溫嘅chem係奧斯卡教 ？

出街

想問下有冇人覺得咁就20歲，有大學讀既話就得翻兩年書讀，冇既就要面對社會，前路不明咁樣，好灰

你都叫大學生
我比阿媽逼讀垃圾thei浪費多兩年出黎真係唔知點好

屌 如果我話咁都相認 你信唔信

出左糧即刻覺得世界好美好

唔信，因為我9月先讀
利申依家I大黑莖

係
做咩同學?
唔好相認

一個禮拜世界變番殘酷

btw,oscar d gag好正

佢張身份證

佢整powerpoint好勁
個樣彈彈下果張

唔準你咁講

雖然依種情況成日發生

我lo 讀ive 廢科 出到黎都唔做咩好唉 總之retake啦 但就算retake完咁遲出黎做野飽和點算

考公務員啦

好似爆和喎

Ive係咪已經算多接觸業界 雖然唔知你咩科
Thei jj 其實會羨慕你地

[member]有緣既話cw見啦[ /member]

屌

ive幾正
我中同讀得好開心下
競爭又細（可能佢地唔讀書）

想去游水，唔想搭車就傾日先

不要再說了 諗到聽日要返工

返咩？

泳池打雜

扮乜野

扮乜嘢

恰新人

乖鍚返

返多大半個月又出糧幾寫意

我嗰到仲有成個月
出糧啲方式好奇怪

奇怪都好過拖糧

一入夜，成個人都好頹好sad

早啲瞓

唉 平時都慣左2點半先上床

好過我聽日考而家仲溫緊

駛唔駛陪你地通頂

通宵真係冇人夠你玩

考試前一日一定唔通頂

依啲係垂死掙扎

好似潛咗好耐水
我啱啱去完影相💚
大家今日做咗啲咩

聽日考試，12點到依家都訓唔著，尋日訓得5個鐘， 點算

兩日都淨係訓一個鐘就去左考試 見我未死就知冇事啦
加油

星期六都考

I大無人性

通常通頂或者早起身我都會有個奇怪嘅習慣
就係落超市買支果汁先生嘅橙汁飲

巴打我訓啦
聽日吹水搏合格

加油

好奇想問吓張相有咩含意？

個面具睇到我有啲不安

冇咪含意 只係我鍾意
好恐怖咩？

唔係呀

我自己整架～～

有噪鵑陪溫書

早喎你

返工

愛心保姆咁早湊b

返去考final la 今次一定要A+

一齊加油

你其他相特別啲

清加油

其實琴日呢幾日心情好差 但應承咗人去影又唔想甩底
結果琴日求其影

原來我三個lecture冇抄過嘢
一陣gg了

死咗個朋友 心情都唔會好
早兩日係火車俾個呀叔抽水 又諗番中學補習嘅事
個陣唔知點算同ex講 佢當我講笑

個面具整得好勁

多謝你 整咗好耐架啦

唔係 係跑山嘅師兄 好好人

我應該算好幸運仲未遇過身邊人離開如果係我好熟果啲一定好難頂

好唔真實

有個中學師兄前年行左
LIFE GOES ON.

佢都係自殺

傻啦唔緊要
頹咩呀 考完就都輕鬆下啦 洗乜擔心

考完一科
準備下一科

星期二考但我已經無乜心機溫

我都係cw

星期一又考試 再隔日考

屌馬會翻工送左兩粒氣球俾我慶祝老母節

收咗即刻喺佢面前整爆佢
老細：>>>

岩岩游完水

我都係

正啦 我都想去游，等考埋試先

唔係好識游水

老細佢哋知錯啦我代佢哋道歉

食雞煲點解微辣都可以食到個嘴腫左

譚仔10小辣一樣辣到仆街啦

含撚嘴

認真咩
我食辣好渣ga都食到

唔得，真係唔得
好彩譚仔攞杯水唔使收錢

返一日工我覺得自己就黎比自己啲面油浸死

考完先發覺自己錯弱智野 如果就咁無左A range 真係死左佢算

新特蘭對史雲斯
留名睇莫椰子又嚟拖人落水

報緊煙腸，之後發現自己dse cert 唔知去左邊

cls池入面又潮濕又熱又焗
成個朝早我係一個wing wing地既狀態

97天秤新人巴
反工反到好撚燥阿

Ching求水起機

好彩紅左陣就無事

我食十小又係會腫嘴 超辣

我食清湯
不過冇食tam好耐了,食親都唔舒服

食完之後唇膏都唔洗搽

會圍邊紅埋 好似搽出界咁

強帖留名

好耐冇見

你做咩又改名

我食酸辣
成日食完都好濟，個胃唔舒服，所以都好少食譚

我腸胃好差但都好堅持要食譚 次次都中辣

今次又係講我個貢荼妹

我終於同到佢say hi啦

有冇人返會展?

有冇續集先

返咩先

工呀

求介紹?

政府呢排請緊好多煙腸

好似有好消息喎

然後就沒有然後了

溫書溫到好肚餓

唔好諗咁多，去食野

我D frd話佢成日都偷望我
都唔知佢係咪當我痴漢

你睇你吖開心到

食還食唔好貼圖

嗨

更係，今次有機啦
但係都唔知同佢吹咩水好

J2有得睇逃恥
不得了
結衣呢type女真係無得輸

媽媽節買咩比佢好
手袋唇膏都送過了

依家？

啱啱睇完J2知節目表 叫僱傭妻子
咩料

唔食啦 太夜

岩岩10:45做
台灣譯月薪嬌妻好聽好多
btw聽晚都有得睇

結衣仲有咩類型角色未做過

好期待遲啲CB3
見證山P三季唔同髮型
(我諗佢唔會好似前兩季留咁長啦掛)

佢咩都唔駛做
做我老婆就夠

20年a0有冇絲打願意接收

巴打願意

約埋出黎一齊睇

非基

呢到大把20年a0嘅巴打
所以快啲講吓自己啲優點出黎聽吓先得架

結衣係我架

山P咩髮型都咁型
有冇睇佢最新嗰套喺到rap

識少少唱歌 煮飯仔都無問題
平凡算唔算優點

如果另一半問你以前鍾意過咩人要點拆

你走啦
我唔想搞大佢

唔洗拆

同佢講因為你係我第一個真心鍾意

其實點解要拆，咪照直講
我連我男朋友同佢ex 點扑野都知

毒J表示唔明有咩要拆

「冇」

睇我個名就知有

無咩唔講得，大家坦坦白白先最舒服

長遠落去
唔去返轉歐洲都真係調整唔返我生理時鐘

我好眼訓。。。。

早

早晨
返緊學考試

多謝

加油
commun 拎a

A咗 好多嘢中月

準備去睇春嬌救志明

又要繼續溫書

朝早已起身溫緊

好睇咩呢套?

如果你當佢笑片睇其實唔錯
好好笑,後尾又感動

第2集>>>>第1集

我都係
夜訓就起唔到身

咁正?考完試睇下

Mk好多賓賓

星期日邊到都多(好似係)

好彩自修室好清靜
雖然我都係冇心機温

今晚下廚

媽啊 原來我又踩左十二個鐘

酒樓食飯係咁同對面枱個女仔對望
好靚女

我對住啲高高地皮膚白嘅女仔真係零抗拒

好少男仔會唔抗拒依啲女仔

其實揀女朋友睇樣先睇性格係咪真係咁膚淺
同埋有個性嘅女仔會令我有衝動想挑戰 認識佢

唔膚淺唔係人啦

太靚女會唔敢識

睇樣其實好正常
你話我揀男朋友唔關佢個樣事都呃你嘅

點樣定義太靚女

女神級 好難定義

女神級 無乜男仔frd 去馬
女神級 有好多男仔frd 行過算

岩呀，唔洗靚仔
但係起碼唔好不堪入目啦

唉
下個月去韓國
順便整個容算

你叫連容都冇得整既我點算

帶埋我

想問吓大家
搵part time應唔應該同一時間搵幾份

有咩問題
正常都係

你意思係同一時間send幾份cv？

同一時間send cv 俾唔同公司

好想搵到工呀

Pt post有見到你

我都見到你
諗住睇吓時下dse返咩工 參考吓
我自己麻麻地補習同sales
所以好煩
我啱啱搵咗份做山頂纜車車站助理
send咗cv去
始終鍾意做啲對人嘅工作

我鎚輸4粒

溫書溫到hang哂機 我tip佢題溫算數

仲未完sem

次次見到岩就即send cv

加油 我之前都係咁
Hang機就去瞓
我會五點起身溫

要唔要好似我咁對下細路

我本身就好鍾意細路
但唔鍾意麻煩嘅細路

未 仲有兩科

準備瞓了 聽朝塞哂入腦就去考
好不安

大把家長仲麻煩過細路
做完就明點解成日話人類都係潛能無可限量

因為大部分麻煩細路都係麻煩家長啲仔女

收到了

仲唔訓教

咁早起身

放假又早起身

醒左 但無動力溫書 點算

你已經溫得夠多了

有咩工好介紹？

都係搵sale喇

我都冇動力

好多嘢背

轉個頭會瞓返

agger

終於有得自然醒 好幸福

我訓左4個鐘訓唔返
叫唔叫自然醒

考多科就完

你好似成日失眠

[日經]lunch 食啲咩
冇食早餐拋磚

未完sem

訓得唔好姐 好難一教訓天光

冇瞓到 我起咗就好難瞓返
啱啱落街買咗啲材料整母親節禮物
廢事虛度光陰 好悶呀喺屋企

好想食
好耐冇食過m記
啲新包好唔好食

加油呀
過吓過吓就完咗

新包我淨係試過依個 幾足料

過咗都照整 加分

唔知送乜好

我愛媽媽呀
雖然佢口話唔介意
但我知佢點都會有少少唔開心我冇表示
因為我兩個細佬唔會理佢

煮飯都唔錯

今晚已經出去食了
佢好鍾意廚具 但係我驚我再買佢會斬死我

我戒左幾個月老麥 自從佢轉左中資我就好少食
同埋減肥

老麥我淨係會食佢個早餐

食親老麥早餐都痾

我係食完早餐舊豬柳排之後都會好想去廁所

冇錢，唯有自己煮

無時間有錢,所以落街食

冇心溫書

瞓完晏覺hea到而家

整份禮物整到喊出嚟
因為要相
我睇返以前我同我媽影嘅相
我媽真係老咗好多

見住個個完sem 然而我...仲有一科

早幾年我都有咁嘅感覺
所以呢幾年媽媽話想去邊 我都儘量陪佢

我差2科

我聽日先開始第一科

表示完左成個禮拜了

好想去玩

i know that feel

一直以嚟邊考邊hea邊玩
所以只求合格

睇相真係會勾起好多回憶
我都係啲成日諗住過去嘅人

Same
聽日考試依家已經唔想溫
可能等10日先考 成個人心散晒

me too

依幾日推po推得好慢

個個都考緊試嘛

都唔知成日懷念過去係好事定壞事

唉…我都返撚緊工了
好撚掛住返學既生活 冇功課的話

溫書溫到仆哂街

聽日考第一科，啲文體都未背好
仲要溫賞析

好似好多人都仲溫緊書
我仲以為大部分人都完左sem

上個禮拜我都係到孤軍作戰緊

考chem唔撚識
文科仔上左堂都聽到1999

鳩背姐 背哂佢啲supplementary note

考前個一晚溫書真係最高效率

呢樣真

唔想炒chem
係咪背哂佢d formula 就得？

係呀 要背呀

我琴日先考完呢啲

巴打食咩早餐

I大

屌你咁都睇到

青衣？

同樣I大生,為何黑莖canteen似狗糧

黑仔絲都知??

23.8呢個餐 啲炒蛋同魚都岩岩整好 勁好食

連夢裡也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭
不過不過我不用難受
像我對你也不敢講永久
連天都知這瑣碎悲哀背後
一切都不算得罕有

有frd係i大青衣 影過比我睇
點解我連canteen都冇

咁ok既
logic好撚難

真。完sem

好葡萄

我都今日完 等派grade

終於考曬

過埋聽日就結束HD仔人生

上一上水
希望個天繼續陰

戒左老麥真係經過都唔想食

我9月先開始part time 讀HD

扮工扮到好撚眼訓

岩岩教完補習 返歸食個飯又準備温書

hea左成日

冇心機溫書

收工

咁岩既97既 男生 自問唔錯 易相處 想搵本傾計 同陪

@Yuenhin1001

好想有工返

返咩？Part time?Full time?

走啦 搵食行遠啲啦柒頭

pt

男人受唔受

佢當呢度咩地方

同問

小妹有興趣😳

利申藍絲

我之前問過你價你唔so我

咩問價
小妹唔識你

有冇人仲溫緊書

有

你走啦，我唔想搞大件事

有 但冇乜心機

係
點解人大咗記性冇之前咁好

好直接好張揚好自信
但你去錯地方

如果佢可以過D自信俾我就好啦

me too
完左dse，發覺自己背野唔似中學咁好
所以asso食哂屎，要去教大
我發覺要死背好撚痛苦

瞓先，聽朝繼續溫

連續兩晚呢個時候都瞓唔著 好波

頂已通

訓唔返

咁早起身返工？

唉…又要起身返工

早晨
食完大家樂考埋個試就完sem喇

頂 我唔爭氣笑咗

早晨
考試加油呀

集氣求合格

捱埋今日 明天考完就完sem

唔係 我得星期六日先要返早
係咁訓下醒下訓下醒下

加油啊!!!

實無事既

一定勁過

V20同G4一樣 cpu 會甩

早知唔打機望多眼先考
書到用時仆街了

sem頭不努力 sem尾徒傷悲

樹欲靜而風不息, 書欲讀而心不在

作得幾好喎衰鬼

溫好書未呀你
我完sem喇

翻工翻工

坐B望A啦

心好散

已經好悶無野好做

+1

已經飛咗去玩

咁講個笑話引我笑或者玩接龍故

笑話就冇 不過今日行山完全冇planning亂行 勁開心
好耐冇試過唔係跑 輕鬆行

黑仔絲有冇pt好介紹

接龍故係咩黎

泳池保姆

都唔知幾耐無游過水

從前有個瘋熊疤,跟著接落去

跟住死左

成日想早訓點知而家又12點幾了

0分重作

時間過得好快

完sem可以做廢青

會唔會快完左少少

19號先考第一科

佢識左個瘋熊屍，瘋熊屍同瘋熊疤講"如果想同我拍拖就要出去收集七個人用過既condom"
就係咁瘋熊疤踏出左佢既旅程啦

你介紹返比我好冇 我講轉工已經講左半年

準備返去考埋最後一科

有一日，佢完左sem 之後

就死左

又死

早走左 sem 議員

佢發現

恭喜你加入廢青行列

完sem只係故事嘅開始。。。

早走?

我聽日先考喎

當我冇講過

想做孝子買Nokia 6俾老母
點知冇貨

灰灰地食個老譚又夠鐘返工

新人 想識下各位巴絲

Hi
小妹1月生日
你呢

Dllm東鐵又故障

滯留旺角 巴士滿載
我跑番粉嶺可能會快過等車

我12月

7月

完sem啦

應該冇人細過我

本人2月

你幾號

考成點啊你

粉嶺

我最大

男朋友依排成日唔理我

我同男朋友都就分手

有時真係唔知自已到底係度做緊d乜野

時間過得太慢

減肥啦

搵啲野做下

點解+?

26

應該夠合格

就係唔知搵d咩做好，d fd住到鬼死咁遠

點解泳池有咁撚多大強

我都好憎佢哋

大強都唔算啲乜姐

邊到肥
佢肥咋

我哋sheshe算啦

做咩

你住邊先

依幾日整坑渠已經引左好多細隻既走出黎
點知開工嗰陣一上二樓就有隻big boss衝出黎嚇9我 屌痴撚線

傾日chem

有我陪你考最後一科鳥

最後一科加一
諗起就完sem 心情已經好興奮

我細過你

粉嶺嘅朋友

而家都溫唔哂
成日都背錯佢d 式
考完仲有logic
我想過3meet offer炸

準備瞓教 聽朝早少少起身溫
加油
我連offer都冇呢

聽日會唔會有新post呢

對未來一個月將會比人cut更感到有啲擔憂
係咪應該拿拿聲搵過份呢

吓泳季cut ? 不過有無諗過翻老救

考左三科，已經得返半條人命

有排都未到泳季
因為我嗰到係借人地學校泳池黎開班 最快都要到七月中學校開始放假 先開到朝早既班

咁早呀

竟然有人仲細過我

早 去左康文署上gym 堂

考完試最幸福嘅事莫過於瞓覺

難得有dayoff可以係屋企煲下劇 開心仔

異地戀 跟著又有啲性格不合

我17號

大家都已經完曬sem???

終於都有時間上水

我16

未呀 我仲有兩科

我都係仲有兩科

我爭兩科compulsory嘅大老

未考完試嘅你地加油

加油，我大佬已過
差一科elective一科compulsory

終於到我完sem啦yeahhhhh

放假好悶

根本97年無乜人會細過我

點解我係女人

咩樹

一個月總有幾日既痛楚

I know that feel
生不如死
仲要次次食完凍野先嚟

姐係叫你唔好食囉

chem考得好差
好驚肥

唔好諗咁多啦巴打

入到去個腦空哂
死做左兩個鐘就走
屌，搵錢返summer

咪係囉
痛死人

出好多冇乜溫嘅嘢

11月

一係就做完運動嚟
diuuuuu

做得多運動唔係會冇咁痛咩
利申 聽講

我嚟之前會戒凍嘢
之後會冇咁痛
不過最好就徹底戒啦！

做運動係會令到啲m快啲到

20歲人連續跑30分鐘都唔得係咪好差

我跑唔到30分鐘

自從冇左pe堂都冇做過運動

慢慢跑應該ok既

我開頭跑15分鐘都氣喘
跑多咗幾日開始跑耐少少都得

冇恆心

我諗我跑10分鐘就死狗咁樣

差唔多3年冇認真做過運動

中學果陣就已經成日走pe堂
幾年無做過運動

成日有個念頭想去行下山影下相
之後一坐左落張電腦檯前面就...

幾年咁耐？

你可能跑得太快 你試下頭10-15分鐘係極慢咁跑
抖氣要跟住步伐吸兩下 呼一下
每次吸氣吸到底 應該會好啲

每次m come前個日 做過運動
個幾日會特別痛同la住la住

唔係唔夠氣，係隻腳冇力

p.s. 我得100磅169cm
食極都唔生肉

俾男朋友個朋友煩左成晚 開解左個癲婆成晚

唔掂喎 男仔嚟計你連基本嘅肌肉都冇乜bo
食多啲蛋白質啦

太煩嘅話 我會忍唔住hea佢

其實ok熟嘅，都好慘下佢無乜真朋友
不過係發酒癲變左煩膠

唉 星期五 就俾佢放肆下啦

structure
你有底識點溫咪唔難

Good morning Today is rainy day

晨早流流起身睇中醫

Good Morning

咩事呀？

做乜咁病

今年唔知做咩起咗好多紅色一撻撻
唔知係咪濕疹 睇下都好

似敏感啵

單車巴開定14

take care

第14個post

求介紹
我試過幾個都搞唔掂

屋企人睇開 我今日先第一次睇
唔知work唔work

推

推！

1001